耶穌係印尼, 耶穌係印度

耶穌係緬甸，今晚屌老味！

?

耶穌今晚扑摩西 彼得最頭痕

Hey!!

利疊利

認真禾味

Ching禾你老母

吓....

係咪郭富城既弱

今晚屌老味

耶穌差我三蚊雞 我逼左佢落河 hey !!

三蚊雞 三蚊雞 三蚊叫臭閪

Ching咩教會？

Single dog, single dog, single all the day.

耶蘇去左伊拉克，飛翻去越南

No more hate, no more wait, let us be a gay

脷疊脷 脷疊脷 認真和味

痴擦線